致所有屋企有藍絲或者港豬既人同埋感到絕望既人

致所有屋企有藍絲／港豬既人同埋感到絕望既人

首先我聽到有人話屋企人都說服唔到，呢場輿論戰點打。而我自己係一個運氣好既人，因為我屋企係意見一致。
不過我想講既係...大家第一件事一定要記住，唔好放棄！！！！
然後我有幾樣野既話俾你地聽

1. 如果你屋企有藍絲或者港豬，麻煩你地第一件事要做既就係保護好自己既通訊設備，一定要SET密碼，包括電腦同電話。
因為你最親既人絕對會保護你，即使你係一個追夢既人，而佢係一個藍絲／港豬。因為佢地有可能會令到你身邊一齊追夢既朋友陷入危險。佢地可能會認為只要解決左你身邊追夢既朋友，你就會變返佢地認識既你。

2. 一定要繼續努力說服屋企人，等佢地理解點解大家會認為政府做緊既野係錯既，當你認為自己無能力說服佢地既時候，請你地記住，佢地係已經經歷左好多年既人生，絕對唔可能一時三刻就有能力說到得到。

3. 假如佢真係死牛一面頸睇野唔夠全面，盲目咁做藍絲或者所謂既中立派，我可以同你地講，你地一定要同佢地鬥長命，因為親人總有一日會老從而離開自己。你既下一個任務係教育你地既下一代，因為下一代好大機會會好似你地咁追夢，當佢地要追夢既時候，你地就係佢地既最強後盾，不論你係一個和理非定係義士，呢個都係你同妳既終身任務。

4. 逃犯條例可以話係一個ENDGAME，但只係屬於單一問題既ENDGAME。無論結局係點都好，都只會係下一個既開始，因為我地並未有最終目標真．雙普選。

5. 當大家因為種種理由感到絕望既時候，覺得好辛苦既時候，請望下身邊目標一致既朋友，我相信大部份既人都係唔會放棄，所以你地都千奇唔好放棄。如果你係成日發夢出左街既人，你可以醒下先，因為每個人都一定有自己做到既野，例如可以瘋狂捐錢，幫被捕人士打官司同埋保護剩餘既香港新聞自由。又或者可以好似攬炒巴咁聯繫國際。總之每一個人都好重要！！！

心血來潮諗唔到咁多啦，打住咁多先啦，但最後要講既係！！！！！
切勿放棄人生！！！！！！！！！！！！！
放你老母！！！棄你老母！！！人你老母！！！生你老母！！！

自己推返上去

再PUSH

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講

我冇野講，我搵律師

其實廢老深藍點講都唔明，
不如做鬼，從中分化港共政府同藍c，
會唔會更好

對付藍絲港豬就係 扮聽佢哋嘅意見 少少咁反駁 但係一定態度要柔軟啲 佢哋就傻下傻下俾你感化下 切忌態度強硬

成功既人背後有好多線眼，例如有錢佬，但無人配合其實無乜用，都係做返自己啦